日本自駕遊問題少年

請各位大大指教，本人會租車前後六日，會買埋 Kyushu Expressway Pass( KEP)，頭一日我係吾會用，可否買5日 KEP 即係想第二日先開始用？？🤣🤣

同租車公司講，

你呢兩個—>🤣🤣即係咩意思？

吾你老母

各身口

冇意思衰多手

租車公司有類似Autotoll連車一齊租，預約時講清楚你要加埋就得，還車計數！

你可以計下大概用幾多高速費先，買左未必有so 。有時候部份路段會打折，有時有啲路段會行國道順路啲，我之前去關西都冇乜特别買pass

為左慳70蚊
sd mail去問下租車公司

早兩年就講明要同租車日數一樣
而家唔知有冇改

係Toyota租過, 最後一日只係市區去機場, 所以KEP無買最後一日。

其他公司唔知有得唔得, 好似係睇租車公司得唔得

Thx!到時問租車公司

你租邊間? 有D租車公司要預先通知佢地先有得買kep

I heartily recommend that you stay in Hotel JAL Tokyo. The restaurant in the hotel has an unusual menu. It serves a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. For lunch there're a buffet lunch and a menu of four courses. It also offers a buffet supper and two set menus of three courses. The cafe in the hotel also has an excellent menu. I've made a table reservation for five people at the cafe for five past six next saturday.

orix

Orix可以唔買晒咁多日，不過就一定要連續買，唔可以分開日子